法國讀男校/女校上到U好難出pool

讀男校/女校一開始入到U根本唔識同異性相處
特別係中學無玩joint school個堆
對住同性對足六年
見到異性一係就發哂狂咁係咁痴落人地到
一係就勁尷尬咁縮開一邊
總之讀男校女校個d同異性相處總係特別odd
身邊幾個fd本身都正正常常
但一有異性就成個人變到奇奇怪怪咁
同埋聽親男校女校係U出pool都係係ocamp個時為出而出

咁你咪係香港讀囉

老豆有錢逼我去法國讀

我德國讀男/女校上到u好難出pool

我英國讀男/女校上到u好難出pool

我條女中學就係女校 我覺得冇咩問題啵

你幾時識佢先

冇人想識啲女校豬西呀

Year3既時候

女校畢業冇拍過拖上到u就比啲mk呃哂隻豬
男校毒撚永遠只可以食二手飯

我以前一樣男校，但我係killer

讀男校一係勁毒，一係勁狗公
女校就一係收兵，一係根本唔識同男仔溝通

女校先易比人食

男校女校d人好極端
識玩嘅social勁過男女校嘅人好多
因為機會少 佢地更加識捉緊機會 係d social嘅場合都可以適應到
相反男女校一堆混熟晒 出到去反而無男校女校嘅咁social到

班名男校名女校中學玩jointschool個堆入到U真係好似周圍都識人

出唔到pool 米出櫃囉 退而求其次姐